因為社交問題，晚晚訓唔著教

愈大就發現自己愈毒，仲因係咁而失眠，比人睇唔起，但又無力改變。想問下有咩方法可以晚晚都訓到個好教？

打個丁

坦承地承認自己係毒

我都想改變，宜家孤獨到想死。
見到其他人好多朋友，成日有message，就覺得自己做人好失敗....

我而家想改變自己懦弱既性格

幾大？做緊野？

我都想改，但又係唔知點做，好迷惘

23歲，我就係覺得我仲有時間唔算老可以改變自己

社交有咩問題先

咁你依家讀緊書定點？

唔係每一個人都值得你去交 如果身邊都有啲成日抱怨 一樣都係好懦弱既朋友 我建議你少啲群埋佢地到先 跟住諗清楚自己想要社交既目的係啲咩 想識朋友 溝女 ?你可能冇問過自己 ，但係唔需要討好全世界 ，所以你要創造自己既性格 你要有自信 甚至自大 自己鐘意自己先 有時候 強橫無理既人雖然好多人討厭 但同時都有好多人鐘意 建議你睇~烏合之眾~呢本書 講人類群眾特性 幫你更加了解人既特性